想問下有咩router牌子推介

我用緊TP-LINK成日突然間斷線幾十秒
可能打完風壞壞地,宜家想轉其他router試下,求推介

推

asus, netgear